蘇帥問題換人？球迷：亂用兵亂換人還不如摩帥

曼聯0-4慘敗給愛華頓，蘇斯克查上任後的光環加速褪去。對蘇帥今場的換人，有曼聯球迷感到困惑和不滿，認為「娃娃臉」今場的用兵和換人很差勁。

球迷抱怨最集中的，是蘇帥半場時用蘇格蘭中場麥湯文拿換下巴西中場費特，而沒有拿下正選的馬迪，他們一致認為，馬迪表現太差勁，不明白蘇帥為甚麼不把他儘早換下。

「奧勒（蘇斯克查）怎麼能拿下費特，而讓馬迪這頭恐龍（指又笨又慢）踢完比賽？他（拿到轉正合約後）是在故意尋求被解僱嗎？」

「把馬迪這頭恐龍換下場，送他進養老院！麥湯文拿貢獻大多了。至於世界最佳之一的迪基亞，這幾個月他很差！」

「奧勒現在讓我不爽，無論如何我都會支持他，但這場的表現比摩連奴時期還差了。你有人能打右閘，卻讓連迪路夫客串，還有，為什麼讓已經完蛋的恐龍馬迪進入陣容？」

「費特是唯一一個有點表現的中場，馬迪又慢又糟糕，因為懶惰而送給對手一球。普巴永遠都不會出現在鏡頭裡，出現時他只是在慢跑。」

「迪基亞忙的不行，連迪路夫在右閘位置就是個瘸子，史摩寧和鍾斯已經說得夠多了，達洛不會防守。馬迪絕對是頭恐龍，費特也讓我們等得太久了。這就是你的陣容，你還能預期什麼？」

看起來，曼聯球迷在這場比賽後情緒大爆發，從陣容實力到教練用兵「抽水」了一個遍。在度過了前幾個月的蜜月期，蘇斯克查迎來了最大的考驗，紅魔這批球員似乎又呈現出在摩連奴後期的慵懶和不作為，要想搞掂他們，「娃娃臉」光靠表揚和鼓勵，恐怕已經不夠了。

soB

鳩斬但係賣撚咗爆炸